wah ka ka I know my problem la

我開曬拖
又九唔搭八
一時叫你block我又unblock
但又炸你機wor
我真係又煩又Chisin
溝通唔到
唔煩就假
Ha c? I know my problem la
Haha I will improve it
我會解決！！！
同處理情緒